Navigation durch das Pub-Quiz:

Start-Screen: Klick Leprechaun unten Links
Regeln-Screen: Klick auf roten Go-Button
Frage 1: F1
Antwort 1: DIGIT1
Frage 2: F2
Antwort 2: DIGIT2
    " "
Frage 7: DIGIT 8
End-Screen: Klick auf das Fass unten rechts um einen Restart auszuführen

___________________
Bonus-Songs:

Song 1: NUMPAD 1
Song 2: NUMPAD 2
Song 3: NUMPAD 3
